太危險了，全部勇武撤退

聽我講，所有前線手足立即撤退。
警犬卧底全面浮面，證實真係有鬼。
真心唔好再送頭
我地要改變策略打和理非、輿論戰

之前所有縱火、掟磚、掟汽油彈的暴力行為，全部都係黑警所為！

短期內停止勇武路線，邊個再出去勇武就係鬼
大家一齊返樸歸真
全力用和平遊行，用輿論壓迫政府，追究黑警濫權責任

有人俾黑警用布袋彈爆咗眼球呀 屌你老母

出面滲哂鬼呀
你想更多手足俾人拉咩？